★ 荷警搗破貨櫃「酷刑室」 手銬牙醫凳施虐

荷蘭警方在鹿特丹南部搗破7個被改裝成隔音「酷刑室」貨櫃，內部有牙醫凳、手銬和手術刀等工具，相信是犯罪集團打算用來執行私刑，6名涉案人士被捕。

警員獲取一名40歲海牙男子的信息後，發現貨櫃位置後持續監視，「酷刑室」快要完工時，警方展開拘捕行動，成功阻止有預謀的綁架、挾持人質及其他嚴重暴力罪行。檢察官辦公室指，每個貨櫃均設有隔音板及隔熱箔，有手銬安裝在天花板及地上，用以綁起「人質」，其中一個貨櫃放有加設手鐐及腳鐐的牙醫椅，相信是用來虐待受害人。

買家係邊個

唔知香港貨櫃碼頭有冇呢

老貓大撚鑊

綁住人質玩雞姦？敲爆d牙